如何有效制止性侵案

我見咁多巴打咁關心點可以避免性侵案發生有感而發

根據 root cause analysis 係男人咸濕嘅天性（眾多巴打已認同）引致

1. 好多性侵案個犯都係性沉溺。好多都有睇AV 習慣。所以AV 應該刑事法被全面禁止。
2. Proactive 啲啲所有男人要 食藥減低性慾等佢哋唔唔想性侵人
3. 性罪犯應該行宮刑 免得再犯。仲有阻嚇作用

以上呢幾點應該會畀叫女仔著多啲衫更有效打擊性罪行

之前叫女仔著唔好太性感嘅巴打點睇？

好多強姦犯都有食飯
禁止食飯都可以考慮下

所有強姦犯都有飲水
禁止飲水都可以考慮下

100%慨強姦犯都有呼吸

笑撚死我

冇av啲人冇地方發洩仲易出事

明明上邊係講女仔著得性感會易畀咁我提出個更治本嘅方法
好多巴打都話係男人控制唔到性慾問
關食飯飲水呼吸乜事

唔係話女仔邏輯唔好咩
唔見得你哋好好多喎

娼妓合法化

跟手多人老笠破格

佢地就係應用緊你ge女性邏輯

性侵合法化

以子之矛(論點+理據)，攻子之盾

女仔邏輯 果然唔夠好...

PS:只你話你

只要在生就可以犯性侵
全球核戰，人類滅絕，包無性侵

好簡單姐 立法所有女仔都可任屌咪可以解決性侵

屌我睇咗啲咩

咁我見啲男仔都係話勸女仔唔好咁性感
因為男人咸濕
咁治本嘅方法係令男人冇咁咸濕囉

好心無腦就唔好出黎獻醜

想聽你有腦嘅有建設性提議

強姦合法化咪得囉

方法多不勝數 但你講果d方法基本上係執行難 功效低 仲有side effect
無a片連洩慾既方法都無 你肯定你會安全左

建立合法紅燈區

女人先係原罪
係因為女人性感 挑起男人性慾
唔係因為男人咸濕 所以容易受到誘惑

笑撚左 仲以為咩方法咁勁
小學雞都諗到既邏輯大法 衝出黎柒

正如你日日穿金戴銀，喂大佬令人覺得有疊水係好撚正常嘅事，但戴緊條友可能都同你一樣，覺得好普通我有自由冇問題架，但係人哋睇中你就係有貨有錢係疊水嘛屌你，咁又叫控制唔到自己呀？
乜撚野叫賴落女仔度？屌你你衣著根本就係著得淫賤，人哋認為你撚淫係人之常情係人嘅本性有乜問題呀屌你
冇人要抹煞你著乜撚野衫嘅自由，屌你鍾意著到隻雞咁仲撚好有得𥄫，個閪係你自己嘅，屌你老母俾人摸俾人抽水關人撚事，人哋善意點醒你班傻閪又起晒鋼
仲有呀根乜撚野本，性侵案好多身邊人又點，你講嘅根本係另一回事，係咪代表冇性侵案冇抽水案冇偷拍冇性騷擾案係唔識嘅人呀？屌你人哋好心提議你點避免風化案發生，你又係度屌人控制唔到自己
話你知，提你個啲人係控制到自己嘅人，佢就知係一個社會永遠都有控制唔到自己嘅人，先點撚醒你呀懵撚
都係個句，日撚日著晒名牌戴晒名錶金鏈鑽石戒指嘅人，俾人老笠自己都有責任，著撚到雞咁而俾人抽水風化嘅人一樣，你鍾意揸車揸好撚快又唔超速唔衝燈係唔關人事呀，但炒左時點呀，你有冇責任呀屌你老母